絲打用開乜牌子唇膏

用開YSL 有dMK

Christian Louboutin

Dior

loreal group既唇膏就咪撚出黎開post啦

隔離化妝post提loreal group就話姐，
鍾意loreal group自己呢度開post圍爐講飽佢

有米

好用 我都用緊
Lipgrow好唔好用? 考慮緊買唔買

lush

Jeffreestar

My idol

YSL得407吸引

同好同好

Nathan好靚仔

ysl

覺得jeffeestar好dry

Forever

GA

urban decay

點解個個都用咁貴既
窮撚學生用開韓牌，近排最愛係bbia 04同tonymoly flat lip bar(?)8號

Why not?

Romand